港鐵又死？

卡左係綠色線

收工先死

樓梯口等緊

冇人知咩事？

Jo mud 9

行番

東涌綫已死

係九龍塘卡勁撚耐

係九龍塘好撚燥 又搞乜撚呀

上咗東鐵紅隧轉巴士

停左係樂富
趕時間啊狗鐵

觀塘綫都好似死死下

九龍灣

東涌線都冇車
做乜9呀屌

太子

正呀

成班傻仔搭港鐵
搭巴士既話 返左屋企啦

果斷轉巴士

九巴app即時出提示